(3頁內開估)自創1Q題

香港去邊個地方一定犯法？
(估一地方名)

陸高遠

錯
唔係無人識下話